突發！聽日無得食百里香！

岩岩收到風聽日要出差
有無人可以聽日post下星期個menu我睇睇

老闆去邊出差

開餐廳都要出差? 去買香料?

你今日擺出黎咪得囉，老闆

負皮上一頁

老細扮哂嘢

抵死

老闆要開分店？

精神分裂
出差都唔開鋪啦

樓主返印度?

老闆去印度尋根

佢唔係老闆 好多時一個人來 唔使排隊直接坐外邊嘅客

ok，收到風老闆請咗我頂你個位，你下個禮拜唔洗返工

個人認為連登2018市場策劃榮譽金獎真係非樓主莫屬
賣廣告賣到咁竟然冇人屌

中立非廣告

老闆想去邊

中非老

聽日唔開？

今次真係要返印度？

文員仔都要岀差

中立非印度

番去過節

係咪出去睇鋪位，準備開分店

中立非打尖

飛印度啦

打非中

之前係金沙打機果時，都有機會行過黎試下
可惜依家轉左場去鑽石山
老闆

有冇公司搵你賣廣告？

去睇新鋪位準備擴充？

老細冬至收早

無

中非老
唔知有無收早

老闆返印度買八里香

樓主好犀利
我真係有朋友去左食百里香

佢算專業啦

值得一試

老細賺唔少

你有無發現痾出黎既屎鮮色左
我個日食完之後發現痾出黎既屎鮮色左好多

其實間野係邊到

佢開post開到我都想試下

打手黎講都算高質
其他人一早比連登仔屌到反皮

係咪唯一一個冇比人屌嘅打手?

食百里香慘過返印度

中非打

我已經比佢搞到去食咗

老闆諗住實地視察分店?

開港島喇？

味道如何

老闆聖誕去旅行呀？

食百喜 仲百里香

老闆印度人都要做冬？

不了

who fucking cares?

係咪去其他地方開分店呀？
澳門？深圳？台灣？

唔知

要行一百里去買香料

去咗食幾次 個薯仔沙律好撚好食
有無得加大

老非中

Facebook唔係有update

以為聽日唔開鋪冇得食

到底你間野係邊

觀塘濕鳩熟食中心入面，又黑又污漕

係 唔係附近返工就唔好專登去食

認咗係老闆了

仲好講，上次我隔離先有班大學生啱啱Exam完過黎食

賺咁多快啲開分店

大學生好心就去食返學校canteen啦
學乜人食百里香

Btw我連中學生都見過去食百里香

食過一次
個漢堡好乾
老闆下次改善下

屌成日百里香百里香
搞到我想專登搭車黎食

樓主仲有冇其他除左柴柴嘅表情
成日見你都用呢個？

呢個→

狗仔得意

老板，今日d脆著皇一d都唔脆wor, 唔好成日諗住開分店，做返好d食品先啦

講左好多次，樓主中非老

上星期去到燒雞賣晒無得試

腦魔都好得意

着校服/廢老應該要加一啦

咪因爲你囉

掛住百里香，唔撚貼TB

我以為係 百合里.........

唔該比份餐牌我

我真係俾印度仔引左去食一次 係賣得係幾成功既

明明唔喺觀塘都去食
樓主打手好成功